痴撚線 對面屋朝朝勁大聲睇AV

成條走廊都聽到

可以點搞

大叫邊撚個扑野呀

香港唔只扑野既空間
連睇av 既空間都冇
包容下啦

拍門一齊睇啦仲問，開門如果係女可能執尻埋呀傻尻，有好牌都唔識上

問佢拎seed

播得比佢更大聲

起身屌閪啦

係一個50歲重未結婚既光頭佬

上線啦

想玩那個，玩那個

晨早一丁

一齊高潮

一播就係佢門口打飛機 打到條友驚

屌你，同「樓上閂水喉」係一鳩樣

有聲

屌完再屌啊

打個丁姐 包容啦

丁前一出